# README #

###Build##
dentro do projeto:
```
$./gradlew clean build
$java -jar {HOME}/moip_teste/build/libs/jc-competitor-0.1.jar
```

obs: Caso não esteja conseguindo fazer o building do gradlew favor dar permissões
```
$chmod +x gradlew
```

obs: Caso o projeto seja executado no windows,favor executar o gradlew.bat para instalar o gradle, depois seguir o mesmo procedimento:
```
$gradlew clean build
$java -jar {HOME}/moip_teste/build/libs/jc-competitor-0.1.jar
```